國師已經教路、睇大家了

Push

啱，宜家真係要打遊擊
唔好做犧牲，黑警上你就退，黑警一退你又佔
不斷死命糾纏，拖到上層，甚至外國出面干涉

推

輕輕一推

push

pish

國師睇呢d真係好準